地鐵見到個痴線婆

成日喺度鳩叫

屌 見過佢 賣菜

佢話要炸死我地班冚家剷 lol

左邊嗰位好淡定咁打麻雀

奶腳

佢本身隔離好撚多人
佢係旺角站上車你可以想像下有幾多人

到下個站除左佢對拖扔出去

扔一隻算啦

有乜分別

啲廢老應該隔離有篤屎係到都照坐

冇着鞋同埋着咗一隻鞋嘅分別

見過佢喺銀座米線王

呢架唔係西鐵？

以為佢